［Cover JJ] 美男子與香煙

襯人少少po下cover先

正喎依排我又有聽